屌你老味 HKBN斷完線未

由琴晚開始到依加係咁斷
琴晚比面屈原算9數
到依加都仲斷緊 垃9圾

屌那星

星期六唔駛返工整呀屌你
聽日遊行就話情有可原JA

仆街 3分鐘斷一次

斷得黎又上到連登
但其他野都上唔到

屌你老醒個屎忽閪執柒左佢啦垃鳩圾hkbn

屌又斷

又黎多獲

執咗佢啦垃圾

屌你老母hkbn

其他公司無事？

有冇人集體打去屌7佢

垃圾hkbn

黃大仙依邊又無事喎 尋晚就斷到仆街， 我入左平行世界？

一定好多人打左
打到拎起左個電話

無

屌

垃撚圾

屌佢老母

屌，打緊J緊

又斷咗下

hkbn大陸網全ban

完全用唔L到，成日冇得上網周身唔聚財

卡左係個男優到

吊 岩先又斷左次 佢地到底做乜撚野？

睇唔到Netflix

屌你老母 斷一下連一下

說好的今早回復正常呢

一定係成日CUT筆直請唔夠人

到底做乜鳩

屌你老母
斷完連得返又再斷

仆你個街 起碼斷撚左四五次

仲斷緊啊屌

係咁斷
屌佢老母

屌 屋企又用佢 4G又用佢

仆街 斷斷下緊 點打機

屌你老母

again

琴晚半夜都算 今次唔屌你老母都唔得HKBN

屌佢老味食完個飯返嚟都未整好，收撚咗維穩費特登斷?

又要比人屌

屌好撚慢呀 開個Google都開唔撚到

繼續吊

整到幾時

仲以為自己電腦問題

聽日全日斷唔比人係屋企打機迫人上街

收咗中共錢維穩

有冇人呢排10點前後就好慢？

我發現用hkbn上wts ,fb上唔到或好慢
但用hkbn上 tg好正常無問題

助攻69 迫哂你地出街

又冇事

琴晚整左個router幾次
上連登睇先知係HKBN問題

完約有咩介紹？

垃圾

我都斷

Again

斷撚夠未啊屌你老母

痴線又斷
尋晚仲斷唔夠呀

平均每2分鐘斷一次

係都聽日先斷啦

光簽都斷，on99

屌 放假打下機都唔得

乜撚野呀

屌斷撚夠未

load出國有問題

啱啱又有

on撚9 想睇下野姐 洗唔洗咁斷呀

屌 係咁斷

頭先又斷 你老母

又斷 屌

屌你放假想打下機都唔撚得

琴晚睇睇下斷左

屌放假想打個丁都唔得

屌你老母又斷

屌 諗住瞓醒會無事
點知個網都係咁撚戇鳩

屌你老母睇緊ebb係咁斷 仲以為係ebb問題
原來係你個仆街hkbn

冇問題

連登youtube都上到，但load唔到ig

又上唔到啦

我淨係上到連登

垃L圾

屌你老未睇個NETFLIX斷幾萬次 臭閪

有冇邊間公司穩定唔斷 價錢唔係問題
呢間咁既垃圾hkbn呢兩個月一到凌晨就陰d陰d咁斷
完約即走

又斷 discord ig fb 都上唔到

屌，真係好on9 ，打過去都爆曬線

腎虧就睇睇佢啦
屌你老母 HKBN

Smartone又係

仆街睇緊街霸比賽係咁lag
lag完又斷

玩撚夠未啊屌你老母

睇youtube 片係咁斷

HKBN 我屌你老母

HKBN屌你老母

垃撚圾HKBN

仲未搞返掂

又黎

死全家啦hkbn

又斷過啦屌佢老母 hkbn

死仆街

屌佢老母hkbn

今日預演聽日先嚟真香港九龍新界無得避

on9 我以為係我問題 心諗岩岩先整好寬頻

港共做野

屌佢老母HKBN

好過琴晚完全上唔到 有進步

dllm諗住尋晚down落d劇之後今日睇
好啦尋晚down唔到就諗住今日再down
dllm點知依家都未好返

好彩玩total war單機

岩岩係咁係咁斷下連下

屌你老母 hkbn 斷撚夠未

今穫HKBN唔補償點收科

仲以為自己問題

屌你老母HKBN

屌你老尾昨日到而家都係咁繼線，又話朝早整好

全部客都走lu

屌佢老母 尋晚到依家都仲係咁斷

尋晚好似冇

仆你個街 仲斷緊斷撚完未

冇事喎

尋晚斷得最勁喎

2點斷到6點都無？

我真係好撚想喊
而家諗返平時都成撚日斷

佢係連吓又斷吓咁

屌你老母
叫咩香港寬頻 改名叫港共窄頻啦屌你老母

sorry 囉 2點到6點我訓左教...

負皮on99

樓上blocked

打打下機斷哂 wifi都死埋
放假想打機都咁難

仆街又斷

屌班it狗做嘢未未

會唔會係鋪排定聽日斷網都好似好正常禁

你係block先好喎屌你老母

屌你老母打去hotline答我6點已經整番好 on99

我依家阻到你？屌你老母on99

咁垃圾仲諗住叫舊客加價續約
好意思話自己穩定，收皮啦

依家斷線算係少左
朝早個陣係每60秒就有1次斷線
on99 即刻轉用手機上網

你肯撚定係HKBN做

我block回你個個呀on9仔 樓上都唔撚明？

HKBN 香港寬頻
6小時 ·
較早前我們的寬頻及話音服務出現不穩定情况，經全力搶修後，服務已回復正常。敬請見諒。

暫時又得

頭先斷下連下 而家斷咗 然後沒有然後

係要人屌先好地地嘅

仲斷緊？

1000mb 唔要電話

Bt外國係完全無事

我覺得是某大國既黑客ddos攻擊

因為斷線既情況好規律

128100 有冇人打得通

係咪仲未整好

冇事？

唉！佢地一向都唔理會啲客，有一種你要就用，唔用我就算尻數既態度去處理啲斷線問題！

我個次放大假，本身諗住係屋企打下機打下丁爽下，點知成日都用唔到WiFi,用返自己數據，都唔知申請來托柒！

下水真心要轉公司，三日唔埋兩日就斷線！

ddos?

打打下有時會斷都叫正常

機都唔敢打了

玩單機驚

4G重好過hkbn光纖，痴線！下次唔續約用有線好過

唔撚係下話 訓到咁撚晏都仲未撚整好

勁似之前lol比人ddos果時咁
好有規律
但斷完自動上得番，証明條線係無穿無爛

真係好垃圾我本身今個月data用曬 而家仲要wifi都斷斷吓 唉

應該唔係系統事
9成是ddos
Hkbn整都無用，除非阻止到人地攻擊

老電今次發大達LA!!!!

Smartone cmhk有冇事

屌你又黎

斷撚完未

屌又上唔到
出邊咁熱街又去唔到 屋企又無得睇戲

逼我69出街架者

Smartone有事

請關註明天遊行

“注”

屌你老母hkbn臨入王關就貓撚咗我

一年前棄撚左，廢到on99

dllm
上幾個禮拜有日斷左成日都有

想問係mobile network死
定係home broadband 死

唉， 都係唔績hkbn , 轉網上行算

屌 其實呢排都成日斷

5分鐘左右斷一次

整好未?

無問題喎

HKBM mobile network係租人地...

啱先我都係
觀塘區